放假無聊，免費算命

喺tg放低個八字隨心贈你幾句
覺得準嘅俾個正評就夠

記得寫清楚性別同出生年、月、日、時，平日要返工冇辦法秒覆，但係會盡量睇晒所有巴絲

唔準可以屌柒我 虛心接受

已tg

Added

皮已正

已加

已tg加正皮

而加 打錯字果位係我

Tg左 幫推同正評

多謝巴打贈言

1992年12月10日 新曆
男
問感情

冇tg呀師父

已加~

推
唔該哂巴打

推